何解項少龍返到戰國時代都唔係高人好多

當古代人平均身高係米6
古天樂身高米8
理應高人一大截
點解尋秦記入面項少龍好似唔係特別高

矮果批唔係京城

古代人米9

古代武將七尺起跳

一尺得十寸

秦國同趙國人高D

秦俑身高好似都唔矮?有米八樓上

希臘石像都好大隻

認真答 古代軍隊用高度分level
前線精兵級都係高大

因為佢見嘅嗰班古代人
係現代嘅未來人穿越返去

即係其實大家相對當時都係未來人
而項少龍相對佢見到嘅嗰班古代人更古代

拍攝個位問題，用錯鏡頭
sorry導演